<!-- Cклад учасників проекту -->
Студент №1: Олександра Пилипон
Студент №2: Ілля Макаров
<!-- Завдання, які виконував кожен із учасників -->
Студент №1:
1. Зверстав шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана).
2. Зверстав секцію People Are Talking About Fork.
3. Налаштував збірку проекту за допомогою Gulp.
4. Створив файл .gitignore і вказав файли, які не повинні потрапляти на репозиторій.
<!--  -->
Студент №2:
1. Зверстав блок Revolutionary Editor.
2. Зверстав секцію Here is what you get.
3. Зверстав секцію Fork Subscription Pricing.
4. Створив файл README.MD в корені проекту і вказав інформацію про проект.
<!-- Список використаних технологій -->
1. HTML
2. SCSS
3. Gulp
4. npm
5. JS
<!--  -->
При збірці проекту використовували такі пакети:
1. gulp
2. sass
3. gulp-sass
4. browser-sync
5. gulp-js-minify
6. gulp-uglify
7. gulp-clean-css
8. gulp-clean
9. gulp-concat
10. gulp-imagemin
11. gulp-autoprefixer